[集中討論] 海賊王 第962話 大名與家臣 漫畫中文

中文 打開下面有金鋼棒

好悶

樓主一生健康

停兩個星期都得14頁
有貓狗都唔畫埋佢

推this

雖然講得好快 但好唔滿足
好似乜都冇講咁 講d野好似本身都知

御田堅係型

Ok

少有一集漫畫可以做夠3-4集動畫

今話起碼有一半用動畫補完已經得
洗咩畫出黎
去九里打阿修羅童子已經講過

牙井次次都負皮我個推this

其實呢d唔洗回憶啦 之前對語都講晒 拿拿入正題啦

見到大蛇呢個死臭鳩就想衝入螢幕打鳩佢

幫你like返

以藏

以藏都係家臣黎啵

以藏係16隊隊長，好可能白胡本身只有15隊，
而御田係上任2隊隊長，因為御田退出，所以以藏代替佢加入

想知傳次郎到底係邊個

男人....佢會唔會返和之國呢?

似係佢地兩個一齊加入
御田退出之後2隊隊長個位一直空置 直到艾斯頂上

最尾應該係貓狗

沖上岸個2隻係貓狗
同埋點解有個係有牛祺袍

肯畫番戰場未
成套死神咁
畫畫下主線又跳掣

霜月牛丸

成年係和之國 都唔知做咩鳩
講多D世界會議好過

阿修羅童子同jack打和

御田一個人打爆成個9里

御田應該輕鬆打贏jack

勁過king同queen 少少

斬到海多都唔止掛
應該輕鬆打贏king但唔夠海多打姐

可能寫到佢本身夠凱多打
但比大蛇落藥之類所以只係斬傷佢

打九里都傷到咁
點夠凱多打..

唔好唔記得阿修羅童子同jack打平手

9里仲要唔只阿修羅一個

大媽屌打queen
乜傷都無
queen應該屌打jack

所以咪話御田勁過king同queen少少

我講緊無可能本身夠凱多打

呢個就梗㗎啦

但御田係唯一一個傷到凱多

實力應該僅次四皇

=luffy？

點都屌打呢家既luffy既

其實我第一句回就係話唔會寫到佢原本打得贏凱多點知巴打你無啦啦回我

諗起大媽細個都應該已經可以無傷清九里場

霸氣都唔洗用

放心，一定長命過井狗同中共

都有機會。

我都係覺得呢個回憶交代埋洛克斯解體前後嘅故事，
反正凱多今篇都收硬皮，到時打嘅時候又回憶，好似好拖，
依家一次過講咪仲好

大媽後生應該幾正

幾好野 過左咁多年 白胡子條線仲未斷

花柳流

和之國d人 個個都好樣衰

禦田夠凱多打就唔洗回憶啦

情報話見到大蛇偷錢係邊格

大蛇屈禦田偷錢

《海賊王結束》編輯承認5年內結局：「和之國篇好關鍵，一定要睇！」

事鳩旦啦呢d野，係唔係都好。聽完就算啦...

已經暗示咗係大蛇偷錢，至於食果實個情報係情報師自己FF當真。

無人睇了

最後黑影居然有卡文迪許?

邊到

兩兄弟都有易服癖

好似以前日本有個專門扮女裝嘅家族
好似因為用真女人係唔吉利定咩 所以搵男人扮女人

巨人村好似難過九里場連果實都唔洗用

幾時先再好似打莫莉亞咁成團打boss
呢幾年d打鬥廢到 下下都打輸然後強行升lv
之後一招技就完 冇以前個種合作或者智取

柒少陣當幫忙啦
你係咪認錯big mom做卡文迪許呀

係咪得我覺得佢句武士來了幾型

哇 巴打想像力驚天動地呀

老土到呢

呢集算係咁，一野好簡略咁講咁多野

光月御田型撚到仆街

好彩唔係一集講一個武士

依幾集d回憶真係 好悶

上兩集用咁多時間講 今集突然加速 覺得好怪

如果御田未死
世界第一大劍豪仲係咪鷹眼

大蛇呢啲陰險小人廢鳩應該唔使契仔出手打 可能都係比班家臣幫御田報仇

大蛇太廢
卓洛打king啦

我都覺得御田同凱多同級
但比大蛇落藥或安排陷阱之類 所以佢地聽完先咁嬲大蛇 然後凱多可能都唔知情
不過落藥又太簡單 應該會作特別d

傳次郎 幾乎肯定係 狂死郎
傳次郎係早過錦祟拜御田
20年一定好努力預備 有狂死郎實力
同時匿藏敵方陣營最為有利
又救左日和
加上佢多次留意20年傳說
可能錦衛門果邊有25 但傳次郎解救左
講佢早有機會殺將軍 但決定忍手 因為凱多先係問題
實力：
傳次郎=貓=狗=阿修羅>河童>>錦雷菊
河童坐左13年監 感覺好似弱d

覺得河童 童子 傳次郎勁過貓狗

你攞路飛年代嘅凱多同咁耐以前嘅御田比

以前凱多Big mon可能只係七武海level

以藏同小菊都係男既??

早兩話卡普先講佢兩個以前實力未有依家咁誇
應該禦田稍勝凱多但俾大蛇25先輸

黑影笑果吓好型

九家臣一齊打大蛇，一人斬佢一個頭幫主公報仇

御田比大蛇伏左姐 冇話過凱多打贏過御田喎

Btw可能桃子都有霸王色霸氣體質

我覺得傳次郎似契仔師傅多啲，傳次郎係孤兒，畀霜月耕三郎收咗做義子，改咗名，不過啲fd 都係叫返佢咗傳次郎

係 等我仲j左阿菊咁耐
原來係男嚟

棄左op一排，見到公海有post話五年結局
想問返 有可能咩？
畫左咁耐都仲停係kaido篇章

平均一個島要畫三年.. 四皇最多叫行完左大媽
行埋呢章 再行紅髮，黑胡 仲有革命軍戰線，天龍人
再搵埋op 埋尾
呢度起馬十年下嘛？

可能同一篇講哂紅髮 黑胡子 世界政府 革命軍

幾集前講咗啦

尾田同編輯，都講左。
我估係趕收尾一炮過講，
BTW，完左時，實有好多線未收

五年內要完係咁上下啦

咁實爛尾都似

入新世界果陣 由punk hazard
同羅合作 劍指kaido 人頭
用左我估都6，7年時間
到而家先入到和之國篇
跟住你就同我講打埋呢章 就入結局篇
真係完全不能接受

仲要而家個路飛練完三年都係鳩下鳩下
爆哂檔 先小勝明哥

尾田肯定心諗中伏 咁畫有排先夠打四皇
所以即插個蛋糕島 強行升級
5億一下跳到15億
而家呢篇 以咁既進度 要五年埋尾
即係又要幫路飛強行升級

最慘以前op 個故事好就好在
每個船員都刻畫得仔細
新世界前每一篇都有交代船員既戰力提升
心理變化 情緒
例如
usopp 離隊，梅利號呢d
山冶同 zoro 戰力提升 不斷升lv
而家好似變哂配角
靜係畫路飛 同 新人物都用哂好多篇幅
搞到船員 好似冇一齊成長咁
最絕既係 新世界之後zoro 一次認真mode都未開過

一陣如果和之國篇
佢攞哂彩 仲突顯左佢係兩年時間提升多過所有船員
路飛同山冶練完好似冇練咁

愈數愈多垃圾位

伏筆：
沙佬身世
雷神去向
冥王設計圖
空白100年
路飛老母
洛克斯再臨
巨大草帽、伊姆大人
御田戰敗原因
白鬍子殘黨去向
海王（魚人島）和天王（沙國）
凱多破防受傷原因
艾爾巴夫島
耕三郎及耕四郎
傳次郎
惡魔果實由來
大將綠牛
凱撒、山治家族去向
路飛二哥生死
大象的罪
歷史石碑
D的意志
One Piece

如果好似美食的俘虜最尾個進度咁
呢堆野可以一年內講哂

海王咪講左係公主

我所指嘅海王同天王
係講緊未來仲會有咩作用